從那天起 我墜落在一個新既世界

那天，你突然有個想法，你希望將正確人生觀既理念幫助別人，你與朋友分享你既哲學論時，卻換來冷嘲熱諷。
你抱着熱情地發表「萬有引力」定論，
=)：呢個世界上任何具備相同特徵既人或物體都會自動結合，好似磁石甘，所以唔好停止你既夢想，好似話要做「音樂家」，「機師」甘，有時看似不切實際，但只要你甘去諗，潛意識就會幫你同你想象既野需要特徵而磨合，夢想就好大機會好自然甘實現

說畢，佢地以「聽日唔洗番工咩」既態度回應，亦開始孤立你，繼續討論去邊玩有咩食

你，亦開始諗緊你係味發緊神經

之後，你開始閱讀以增長知識，發現了「三維空間」定律，即係我地既世界由長，闊，高而成，你發現佢地既慾望，只係好虛無甘追求錢，樓，愛慾等三維空間既物體，你知道呢個世界，例如美妙既旋律、愛或者知識等，雖然係無形，但呢啲先係最真實，最有意義，最正!可惜，佢地唔在乎，或者有時佢地有呢啲方面既問題想請救你，你好樂意解答佢地，但發現不久，佢地又比番物慾控制

你開始發現你同佢地係唔同，好想遠離佢地，但人又唔可以冇朋友，你都有心事想同人傾訴，於是你不斷學習以佢地鍾意既形象配合佢地，帶上一個虛假既面具，成為佢地既「朋友」，但呢個面具如同潘朵拉盒子，帶左仿佛一切番唔到轉頭，你會享受帶上之後被人稱讚為「正常」既感覺，但一番到屋企卻無比既虛空，亦發現呢個面具有如毒品，如同人格分裂。

當你沉醉左一個美好幻想既空間，醒番發現完全相反時，你開始唔想再留戀呢個殘酷既現實世界，你希望絕望既離開，或者你想進取地改變，但你發現大部人都已經習慣左呢個虛假無情既現實世界，亦欣然接受，佢地反而叫你唔好持有希望，不如就好似佢地甘茍且偷生，虛耗度日，唔好咩?

你發現你做唔到，更反而墜落左一個比佢地更加悲慘既世界，後來，你發現呢個世界既名，叫做「抑鬱」

召喚肥屍